鎮江與香江老兵

鎮江與香江老兵

RFA圖片

鎮江市老兵上街維權，消息持續發酵，訊息例遭屏蔽，到底有多少人上街？臨近敏感症發作的七一，狼振英冇等埋西環，會隔空抽老兵水，酸他們「三両當一斤」，小貓三幾隻就想要脅習帝，妄想症嗎？

噢，顧住在fb插蘋果日報的狼英，顯然慢了柒拍，被環時主編胡大炮搶喝了頭啖湯。胡大炮已從戰狼變身鬥狗，升呢訓斥老兵，別以為穿過幾天軍裝就把人生際遇全託付給國家，要「以一顆平常心像所有人那樣面對百態人生，這是我們老兵們應有的態度。」弦外之音，真係聽到！這個老兵，就是明射「過去四年」當了N天領導咁大把的狼先生的真身！

環時炮不虛發，對升了級的狼英夠膽攻擊炮打，當然是有心漠視這個遠離帝都的政治閒角。狼英在胡大炮眼中，早就是過去式了，被退下火線的老兵，除了在fb戴住頭盔喊打喊殺，派不上用場。（球場與中美貿易戰場都無佢份。）

紅底的鎮江老兵，被他們的後輩扭打，傷者被關押，鎮江火車也停駛了，想「中途加入」維權的老紅兵，六月三十一號，來銅鑼灣試試。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
亂鎗掃射 (尊子)